\section{Programmation du drone et récolte de données}

\begin{frame}{Objectifs du projet}{Programmation du drone et récolte de données}
  {
    \centering
    \def\ShowScene{true}
    \def\ShowImages{true}
    \subimport*{../figures/}{objectifs}
  }

    \begin{itemize}
        \item Planifier et contrôler la trajectoire du drone.
        \item Programmer le drone pour suivre cette trajectoire.
        \item Récolter des images lors du vol du drone.
    \end{itemize}
\end{frame}

\subimport*{./}{1-introduction} % AMI - derniere slide, changer la description de la partie d'Alexandre / outils
\subimport*{./}{2-trajectoire}  % ALEX - partie Alexandre
\subimport*{./}{3-application}  % AMI - partie Amandine
\subimport*{./}{4-conclusion}   % ALEX - conclu
